各位巴絲 會交幾多家用？

我先
搵11000
交3000

以前零用幾多咪比幾多

搵19000
比2000

初出黎做野果陣50%,
後尾人工年年加但家用唔加, 宜家大約20%

夠洗？

一個月固定開支一千

重有七千 夠自己洗呀

可能我個人慳皮啦

屌你 咁撚孝順都有既

搵20000
比4000

四分一

三分一

同樓主一樣

搵萬4
比萬1

搵14000

交0

$12000

20000比5000

萬頭比5500

14000 唔撚比

x2

17000

隨心比

正職搵兩萬
象徵式比4千
唔等開飯

交0
屋企唔等錢開飯

唔比
我就係買野嗰個
都無人比我

搵16
比0
儲15

搵14200, 冇比
屋企有錢唔洗我比

因為搵得少，所以淨係俾5000

20000
2000

我一個月淨係撘車都1000

2800

已搬出去，不用家用

五份一

同樓主係一樣。。自儲5500，自用2500

一日有四日帶飯返工，早餐食M記15蚊，車費22蚊一日。返20日工。

16k
俾5k

零

揾50K

比12K

揾7600 俾2600

30000 交 6000

3分1
食屋企住屋企

21000 俾一半

仲要俾人鬧我俾得雞碎咁多

吓 50%重要比人屌？

雖然我唔知你屋企咩景況或其他事

但都好多啦wo

30000 比 4-6 千 睇心情

原則係幫屋企係應份不過唔好當我老馮要比
關係係對等既

17K 比 5k

三分二

之前人工大約14000～16000比4000
黎緊新工每月12000應該比3000

26k 比8.5k

水電煤租加埋除返咁多個人再加少少

搵24k
俾4k

14000左右拉